% Titelseite soll keine Kopf oder Fußzeile haben
\thispagestyle{empty}



\vspace*{-20mm}


\vspace*{2cm}

% Alle Elemente sollen zentriert sein
\begin{center}

\vspace*{1cm}

{\large Studiengang Master Informatik\\[1mm]}

\vspace{1cm}

% Titel der Arbeit 
{\Large \bfseries Mathematik\\ 
	Sommersemester 2019\\
%	für das Forschungsprojekt EVELIN\\}
}

\vspace{1.5cm}

% Name des/der Autors/Autoren
%{\large Micha Beierl}\\[40mm]

\end{center}

\vfill

